股市有豬有羊，GME豬左既試下問身邊贏左既朋友拎返錢

基本上你地d錢係比左贏完平倉既人